{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59828&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평푸른별한옥펜션"
    },
    "text": "当ペンションは素敵な芝生庭園を持っており、20坪の広い空間を提供しています。 バーベキューを楽しめる施設もあり、休暇中は屋外で食事を楽しむことができます。 周辺にはトルモリ海水浴場があり、車で4分でビーチに行けます。 また、安岳海辺と大同貯水池も近く、車で5分で利用できます。 無料Wi-Fiを提供してインターネットに接続でき、便利な禁煙客室で休憩できます。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 宿泊客のためのイベントとしては、団体写真撮影と額縁を5枚提供します。 ペンション施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、安全な宿泊ができます。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用が制限される場合がございます。 バーベキューを楽しめる施設がありますが、バーベキューグリルや電気グリルをご利用いただけます。 バーベキューセットは20,000ウォンで現地で決済でき、火鉢、焼き網、炭、トーチ、ガス、はさみなどが含まれています。 ペンションの入室人数は最大人数を超えてはならず、保護者がいない未成年者は利用できません。 また、ペットは客室への出入りが不可能であり、施設内での火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの庭園はどのくらい広いですか？",
            "answer": "当ペンションの庭園は20坪の広さがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる施設があります。"
        },
        {
            "question": "トルモリ海水浴場へはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "トルモリ海水浴場へは車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "安岳海辺と大同貯水池は近くにありますか？",
            "answer": "はい、安岳海辺と大同貯水池は近くにあり、車で5分で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイベントとして何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションのイベントとして、団体写真撮影と額縁の提供があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには安全設備は備えられていますか？",
            "answer": "はい、ペンションには消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、安全な宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためのセットはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむためのセットがあります。セットには火鉢、焼き網、炭、トーチ、ガス、はさみなどが含まれています。現地で20,000ウォンで決済できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 448
    }
}